覺唔覺得今日各區嘅活動都好古怪

我講講葵青區同荃灣區先，
本身話10點半一齊唱願榮光歸香港
但到10點半青衣城外面帶唱嗰班係帶唱Do you hear the people sing
然而係唱極都唱唔到中間嗰段
好啦，我「唔排除」真係少人唱
咁跟住你同我唱海闊天空？
無撚野呀？？？
總之就聽到我想嘔

唱卡拉OK都當係左膠運動嘅延伸，
同埋總要俾和理非熟習下，915要壯大聲勢
但最奇怪嘅係今日明明講好咗要上青荃橋拉人鏈去荃灣
帶唱嗰班仆街竟然塞住喺路口唔俾人上橋
完全塞死哂郁唔到
要我哋用人聲同佢哋嗰啲樂器聲鬥大聲得
仲要叫咗好多次先至肯讓開
搞到青衣呢邊遲咗好多先可以上到橋

跟住我後來聽番荃灣嘅手足講
先知原來同一時間荃灣嗰邊都有人
用大聲公叫人唔好上青荃橋
不過因為離得有啲遠
所以手足都聽得唔係好清楚個原因係咩

首先，強調多次我哋呢場運動嘅原則
「不割蓆、不篤灰、不指責」
我唔係想譴責，但我要個解釋
如果有帶唱嘅手足喺度，可唔可以講下你哋塞住條路嘅原因，仲有你哋帶唱點解帶成咁？
同埋點解唔上得青荃橋

利申，我認我係有雨傘恐懼候群症
我好驚會雨傘重演
每次都係唱k，仲有俾熱狗、俾某部份泛民騎劫
尤其係宜家你見到政府係嘗試copy我哋嘅行為
好似快閃唱國歌、登報紙等等
以前係勇武有鬼
如果今日和理非都有鬼呢？
用和理非常有嘅行動去搞散場運動，模糊咗場運動嘅焦點呢？
我知鬼係捉唔哂，但要保持警覺
如果有班專搞和理非活動嘅人
其實係嚟刷曝光率，方便之後嘅區選
而佢實情係紅底呢？佢可以𠝹走幾多票？

我唔知係咪得葵青區同荃灣區先係咁
各位巴絲可唔可以分享下你嗰區有無類似咁嘅情況？

又今天我

P牌推唔郁
求幫推

係，最離奇係佢哋真係好鍾意beyond
仲唱埋光輝歲月
明明睇落得廿幾歲

共諜扮左膠？我都奇怪點解好似見唔到有人鏈

條人鏈拉咗一下就無拉到
我唔敢講佢哋係共諜
如果係真隊友，就唔該醒少少啦
想搶個台嚟lead，都唔好lead得咁7

觀塘海濱都有唱今天我
仲有民主會戰勝歸來
好想嘔

又嗌林鄭下台我屌你老母我要真普選啊

唔怪得知喺橋上等咗好耐都唔知做乜咁

明明三個月嚟都絕少聽到
今日啲左膠好似放哂監咁

傳說中嘅解散軍

美孚都有今天我同無盡

獅子山都有人播無盡

觀塘唱歌聽歌個班唔知咩事
有人叫口號 佢地會shh 人叫人收聲

大台

其實後生仔真係識唱今天我？
00後表示跟唔到

企係橋上面成個鐘 一時又人鏈 一時又著燈

觀塘成條海濱極散
無人鍊
勁多busker
其中一堆我留左陣 唱海闊天空都算啦

有人叫口號 光復香港 時代革命
佢地即刻「收聲啦」「咪嘈啦」「shhh」唔知咩料

推

屯門正常
有 915 口號宣傳

馬鞍山都係，無端端插左 do you hear the people sing 同海闊天空。。。。

點會唔識
利申00後

退一步

14年到而家都唔去唱歌活動
不過觀察左膠所得, 「今天我」同埋「問誰未發聲」哩兩首左膠神曲
唔敢話鍾意哩兩首歌嘅一定係左膠
但係比起「我願榮光歸香港」, 左膠一定最鍾意「今天我」同埋「問誰未發聲」多好多

德福都有人嗌林奠下台
心諗係咪平行時空過黎

後尾仲叫埋蘆葦聰丶何君妖落地獄
dllm

係唔係見條街安全少少就走哂出嚟玩

海闊天空

天水圍開頭都有無盡
不過比人屌停左
最on9只係咁唱肥媽同數碼暴龍
有手足叫我要真普選就無人理

「佢地」係咩人先 廢老 busker 定係聽歌啲人

情況同馬鞍山一樣， 都有今天我同 do you hear the people sing, 嗌林鄭月娥 我屌你老闆

都係拉人鏈 但係一陣就無左

帶喇叭既，有比其他人強既號召能力，所以更應該受到他人既監察。

個喇叭係佢既，但個活動空間與聽眾唔係佢既。若然俾人勸告，只能改歌或收聲。

上獅子山都一路有幾個用speaker播今天我
不過好多人都冇乜反應

九點幾,組人鏈之前,因為前面只係用唱k神器講野,d聲傳唔到去後面,所以先shu

聽歌既人 （busker 我都好似聽到有叫人靜啲）
有冇其他人聽到

所以我覺得有時有啲巴打開Post 屌鳩大家掛住唱歌
雖然語氣係重咗
但係真係要時刻提高警覺
立心不良嘅敵人, 豬隊友, 佢地係無時無刻守候住, 等我地鬆懈嘅時候就發難

因為佢地14年, 甚至多年前, 已經見識過左膠同共諜嘅手段

11點架喇個時

元朗都唱海濶天空。
一聽到我即刻行去射laser嗰邊

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

是撚但喇 今日中秋佳節預左左膠開party 咁款

唔係分化
天琦都講過唔好教條主義 海闊天空唔係左膠專利
我地大家都係坐係一條船上
開心埋今晚 就move on 啦

又古怪

中秋節得嚟一日

追po見你話冇人鏈但係我係人鏈嘅其中一員喎
排晒離海邊一米半距離只不過冇拖到手
到大概10點幾家人身體不適所以離開人鏈
之後發生嘅事我就唔知了

因為其實中秋節, 今日有大量唔係核心運動成員
分分鐘只係出過616果類.
下次再有LE D 情況, 手足lead 好D

人鏈淨係連到北橋中間
但有個黑衫男仔話連到去海濱
咁我一路行一路睇
喂 行到近荃灣果邊都無人既

冇為死去既手足默哀

係觀塘海濱
聽到今天我即刻行開坐低
Diu

你唔去金鐘都好古怪

你都係想我咁講姐

所以我一直都講 左膠唔係同路人 佢地係毒害黎 遲早一日會害死咁多位手足 雨傘輸左比左膠一次啦

wellsaid...

青衣有默哀，但默左半分鐘無啦啦有人叫口號on99

葵青區都係咁！！
係咁shhhh
跟住大家慣咗傳訊息，會跟住shhh
屌呀，以為你有咩重要野講
竟然係跟住同我帶唱今天我？

去咗屯門公園

利申唔係唔支持，但一開頭播數碼暴龍、甚至哈姆太郎果陣真係笑唔出亦無跟上一齊唱
始終都係會諗到九位烈士，一千個被捕手足等等太多，未做到完全投入

不過叫口號就都幾落力嘅
國歌亦都唱咗唔少次
只不過真係要屌中間有美國旗手入場，無幾耐之後開始今天我，果下真係屌咗出聲不了
可惜太多人跟，想屌停佢都屌唔到

差唔多00:15先真係連到
但廿分鐘就散左喇

今日真係區區都有busker
帶唱帶shh嗰堆都係

你唔好屌啦, 你一屌佢地就黎屌你
我頭先就開咗個post
有眼你睇

嘉年華係咁㗎啦

如果唔係真心紀念手足，就唔好將默哀活動寫入去活動流程
觀塘海濱

有人鍾意唱咪唱囉
但最奇怪係佢哋為咗唱k阻住拉人鏈？
平時明明大家都好協作
唱k同拉人鏈可以同步進行
佢哋塞住唔俾人拉喎
似係想搶活動主導權多啲

佢地話唔係呀

信唔信就快會有攤位遊戲

荃灣嗰邊有人開大聲公叫唔好上橋拉人鏈呀

荃灣係咁嗌喎

其實中秋本來係要歡樂
太苦行未必有咁多人可以共情到
我係疑惑點解要搞散其他人嘅集體行動

唱左成個星期仲未夠咩，完啦好嗎，我自己真係唔buy唱歌，降低哂警戒心，對個運動冇幫助。

依幾日好多人自殺，寧願大家花多d時間留意下自己身邊居所有冇可疑人物、動靜。留意下身邊認真既人有冇失蹤或者depression，咁樣先對個社會同運動有用。

真係講多一次，唱夠歌啦停啦

你見我成個post帶咗幾多頭盔
而且我覺得如果佢哋嘅行動係有原因嘅
唔該解釋，解釋唔到就唔該收皮
你唱歌唔係問題
但你為咗唱歌阻住文宣咗咁耐，又有咗共識嘅行動
真係講唔過去

攞mic個主持唔夠大聲
跟住後面啲mk仔mk妹又扮愛港，勁大聲嗌口號
咁想聽主持講嘢嘅人咪shh班mk
但班mk好撚high，叫唔停，近咪班人咪好火滾囉

我行飛鵝山都有聽到
打咗個突

樓上大家講話會shh停口號其實屯公呢邊都有，
只不過呢度shh停之後係唱國歌或者do you hear the people sing
算係咁啦，呢度今日淨係有一次今天我，仲要無為咗唱而比人叫停口號

叫撚到聲都沙

個下真係有d辛苦
可能純粹自己本身驚鳩左哩首左膠歌
但好唔match美國旗手進場
但好彩屯門牛都一齊屌停首無盡!
到底點解仲有人播架 19moment !

係觀塘唔覺wo
可能觀塘海濱太大 聽唔到咪聲
所以先shh

唔好意思唔係好了解
民主會戰勝歸來有咩問題

我就比較蠢, 我直接挑機
因為我真係覺得有問題
當你見到身邊平時多咁好多人拍片share自己去唱
玩ig人鏈
我真係頂唔順

無錯
大家都容易習慣舒適
但真係好擔心今日嘅偽安逸和平
最後換黎黑暗未來

其實唱歌唔係問題。
亦都唔應該同唱歌割蓆...
而係唱歌之餘，都要繼續努力做應該做既野。

中秋節快樂，香港人加油💪🏾

我呢邊有美國隊長
有好多小朋友影相
不過見中秋
我算
但今天我真係搞到我著撚咗

六四膠歌

班00後唱今天我唱到好high

默哀左兩次

觀塘最撚鳩係突然tg放料話有狗拉左人
撚左成班手足過去
撚到跑黎跑去被狗撚咁

真係做乜鳩

上次823人鏈有個中年男人開行哂喇叭播咗幾廿次海闊天空
loop到想嘔

都係嗰句，兄弟爬山，各自努力
有時我覺得呢句說話係提提大家要多啲包容同埋有軟少少嘅語氣講件事
毋忘日本社運嘅消逝
社會係持久戰，要更多人參與，係要張弛有度
節日應該要過得開心
但搞散活動就絕對唔得
如果頂唔順，就叫下口號做文宣
915，維園見

今日係獅子山都聽左十鳩幾萬次

解散軍終於蒲頭

今日難得可以輕鬆下
但之後見到紅磡就真係開心唔落

熱狗必唱鳩歌

巴打, 你咁樣係比呢兩句cool住你
令你有異議都唔出聲
為咗個和諧搞到social loafing
咁樣係好錯既一件事黎

唱do you hear the people sing只識唱副歌係好on9既事

獅子山上面瘋狂唱國歌

熱狗唔係唱城邦會戰勝歸來咩

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

「今天我」都聽到一次

癲咗！！！

「急」死線已過，咁點？？

有幾多人有睇孤星淚都成問題啦
入面首red black個首仲啱啦
佢地都冇用呀

十點

無盡 今天我 真係好膠
不過啲叔叔嬸嬸級剩係識唱呢首
國歌要入多啲屋先得

原來有屌停無盡，我可能太後聽唔到
但真係，美國旗手行到入去
美國國歌唔係咁易背都無乜所謂啦
但至少都唱國歌先啦...今天我果下真係差啲想走人

林鄭下台 + 海闊天空 = 不解釋
2019 年喇，醒吓啦各位

推！！好撚憎聽到今天我

鞠躬

點解唔識
利申01

呢個真係唔知咩事

將軍澳都有Today Me同Do you hear the people sing。即走

恥與為伍

我想講尋日青衣海濱其實唔差的，但今日人齊遲遲都吾開始，我側邊ee都頂吾順走左，到唱歌part仲有海闊天空心諗咩事.請原諒我未頂到去講拉荃青人鏈就走左.
利申：青衣人8半已落去

唔係紀念烈士咩

無嘅
只不過真心講句，你比我揀我寧願唱國歌唱do you hear the people sing都唔想唱今天我無盡
國歌唱到倒轉都識背啦

散水黨又出動

聽到今天即散 太嘔心...

之後條人鏈又柒下柒下咁 一開始話連去唔知沙田定邊 之後又叫人唔好再行。。。

仲有人唱緊歌

我個邊係咁有人話要連去海濱
係咁叫我地向前行
我心諗
Dllm最緊要唔係連咗青衣嗰邊先咩
仲以為橋個邊太多人先叫我地咁做

的確有班人照唱無盡幾句 算係快屌停到我聽到就想嘔 本身就憎唱個個搵人仔唔出聲啊 香港band喎

其實旗手進場我以為會播美國國歌架

係咪啲地底大台搞
好難各區都係同樣問題

大埔都係……

我自己見到佢地之後有開始oh say can you see
但唱咗兩句無人理驚柒敗走

利申淨係識第一段

喊釋放義士
冇人跟
Dllm

利申多次，我有好嚴重嘅雨傘候群症
我好怕見到互屌同割蓆
我成個po你見我係和諧緊啲咩？
全部都係檢討
同埋就算我想屌，我都要了解清楚點解會咁

成場運動咁多人參與，點會無錯
但係正因為參與嘅人咁多
你就要衡量番個光譜可以有幾闊
同埋每個人可以contribute到幾多
你淨係用一個標準去睇哂所有人
對其他人唔公平之餘，亦無助團結
仲要俾人輕鬆下啦，今日中秋，好多一家大細落嚟玩燈籠順便join
佢哋好多人嘅社運記憶同我哋唔同
係六四、係七一大遊行
你覺得有唔對路，就要即場反應嚟修正
例如嗌口號去帶番個風向
當做文宣又好，當提醒831都好
群眾唔係靠屌就會醒，要教育架

非常 agger

原來有唱 真心唔知 sad
如何帶起大家去學呢

雖然我都未跟到唱

「我願榮光歸香港」入面係包含咗對香港國族嘅肯定
對「香港人」嘅身份認同
啲左膠又點會鍾意啲斷佢地米路嘅嘢
俾你地有立國嘅精神 佢地仲點永續社運?

無，全部都係榮光同fuck the popo

其實今日每15分鐘拉一次人鏈都好有趣
荃青人鏈搞到11半先搞到

我就係見沙田都係咁
我先專登出po問係咪各區都有咁嘅情況
無理由啲features咁齊

點解唔唱得舊歌?
有意意思咪得囉

自己睇路
依d地區活動好難話對方係鬼
但大型活動請高聲屌佢老母

唔知咪問下佢咩事囉

AGGER

我都有雨傘syndrome
我個時日日落去睇
日日睇佢地淨坐
我真係好怕唱歌, 好怕和理非
所以我出咗好多post去屌
我唔介意俾人負評
只要佢地諗起我屌尻佢地, 唔可以輸比我睇就已經好心足

又左膠上身

915東角道見

嗌914 915啲人又唔識應

唔知呀 我聽唔清楚

屯門都係一樣
唱唱下變左玩變左舊大台一樣
成班人一齊唱國歌叫轉歌都唔肯轉
如果其他區都係咁都幾有問題

冇錯
經歷過就明白有幾嚴重，戒心有幾重
話我哋咁專制又好，而家都仲係戰事之中隨時輸身家

btw好期待戰場上聽住願榮光衝

915東角道見

真心希望大家吾會剩去唱歌唔入主線

大埔都有唱海闊天空
係唱左海闊天空 之後先唱願榮光歸香港
聽到海闊天空都呆左 明明大家應該都好驚變翻雨革
唔知點解會唱
一聽到今天我其實已經想走
我遲去集會 應該至少唱左兩次海闊天空

利申：住大埔 有去回歸塔個集會

仆街
係北橋上面 有幾隊指揮嘅 一隊就叫人鏈拉闊d 一隊就叫收窄d 仲要係一兩分鐘發生 而且係3，4次 搞到d人行嚟行去
結果成堆人企咗1-2粒鐘

我都聽到
即刻大叫唔好再唱喇

點會唔識
但真係唔想唱今天我
唔想諗起雨革 唔想好似雨革咁輸

正正就係咁樣

係咪鬼冇人知 只可以每人驚覺 唔對路就屌佢/唔理佢

我記得就係
主持分享講佢處理盧烈士同教大嘅嘢，之後話鞠躬
亦都因為有人係主持分享途中嗌口號先有人互屌

沙田都有人唱今天我同無盡
出聲屌過，人地要唱我都無辦法
上嚟就見到一班連登仔屌人分化
我無嘢好講

乜鳩都雨革 屌你老母
中秋唱下又失敗又輸呀
On撚79

屌你
海闊天空係禁歌嚟㗎？ 唱do you hear the people sing 又有咩問題呀

係！點解會咁鍾意今天我

和理非嘅鬼
我認知就係左膠囉

同埋do you hear the ppl sing都有一次
然後唱歌都會叫人shuuu唔好嗌口號
大部分人唔覺有問題 包括我
見到呢個post先覺得有問題
本身淨係覺得海闊天空唔知jm9
但大埔好似本身冇要組人鏈 所以冇話阻唔阻

你睇清楚我屌咩先啦
我係屌班人掛住唱歌塞住條路拉唔到人鏈呀

民主會戰勝歸來都出埋

係咪真係有精神病呀
唔好聽到有人唱beyond啲歌就 發咗癲先得㗎

沙田都有
shhh 完又無嘢發表

好恐怖
其實係咪有組織策劃

你係咪盲架
我講到明

我係屌班人掛住唱歌塞住條路拉唔到人鏈呀

宣布：
解散軍全面進場！

嗌林鄭下台真係O 撚曬咀
之後先有人改口話林鄭落地獄

今晚獅子山腳，有班人播一起的撐。
真係好嘔心好反感...
成個山腳連人鏈都冇拉過

先利申 長洲巴 聽到街坊唱無盡個陣 我真心想作嘔

明白大家都攰 係需要有類似既和理非活動去放鬆下 但係其實都放鬆左大半個禮拜(至少我見呢個星期過左五日 除左人鏈同唱歌之外 其他活動都沉灑底 連上個禮拜最基本盤既每晚太子b2追究831/撚狗都係得個幾丁友去) 其實大家都係時候重新出發 希望大家唔好再比藉口自己 更加唔好諗住自己出黎唱歌/拖手仔就叫做左野(老實說話 呢類活動除左圍爐自high振奮士氣之外 真係無咩作用 你話宣傳又唔係 只係流於口號) 呢個中秋你好彩可以闔家團圓 但係有好多義士都有家歸不得呀！

快d推行動呀！
914 天水圍見
915 港島見

唔想屌
但青衣呢邊手足其實知唔知由青衣城上北橋果段路係行去荃灣墳場
由長安邨後面上去 先去到荃灣海濱㗎

下？唔叫？散水黨？
定真5毛扮手足？

屯門都有

你有你組人鏈
佢有佢唱
但點解唱歌既要阻住其他組人鏈
當中發生錯咩事

發生左

有d長有d嘈無留心聽

獅子山聽到有人嗌鄭若驊下海

啱啱睇蘋果fb有人鏈嘅？

橋上面

有d 跟得唔貼的人播姐，無心架，上山活動黎講可能覺得啱feel 呢

呢句真，之前嚇都唔敢出個班，而家跟唔貼個運動。
應該係無心多過係和理非鬼

大哥 今日係為915造勢啊
唱歌集氣 表示支持

比大家知道其實係仲有支持我地的淡黃需要我地更努力的文宣

915 港島見

首先，今天我 聽到就屌到佢收聲，希望各位連登手足帶頭屌。

正如運動初期無人叫光復香港，時代革命一樣。

由連登手足帶返正確集會風向，屌爆大台

勇武鬼我唔驚呀
和理非鬼就麻煩

依家真係拎住支咪就係社區運動大台咁，屯公今日瘋狂唱數碼暴龍，又唱咗今天我，嘉年華咁 我出嚟淨係想唱榮光同嗌口號震奮軍心，做足 9.15 前文宣準備，點知嗌 9.15 都無乜人跟住嗌 維園見/港島見 ⋯⋯

總之見到有地區組織/政黨想騎劫就屌走佢地
雨傘失敗唔係因為和理非
係因為政黨騎劫令成件事變左永續社運

4*

真啊 元朗今日都有

今日馬鞍山都有今天我，我即刻收聲

尖沙咀：榮光，do u hear the people sing, 肥媽，lmf, jb.
無唱今天我同無盡

差唔多啫，落咗橋可以穿隧道轉返去海濱條路

柴灣都差唔多 係咁唱肥媽同二次創作嘅歌
不過覺得可能今日中秋大家開心啲
希望之後返正軌

呢個post都好古怪。
唱歌都屌？

分化撚！

荃灣都有人唱
聽到我打冷震

數碼暴龍都有人唱添
想點啊要我跟住唱啊？
好彩無咩人跟

將軍澳今日都有今天我

香港時代革命關黑人咩事？

想問吓香港時代革命關黑人咩事？
點解有意思？
黑色肌膚給他的意義關光復香港咩事？
可唔可以解釋吓？

今天我同願榮光有撚分別，都係唱k啫

見揸咪嗰個講野唔對路，帶膠口號
真心可以考慮搶咪

左膠全面進場

搞唔搞得成又點，對政權係0 傷害，洗撚派人去做鬼咩，呢d 濕鳩活動政府都得淡笑啦，由得你地自high
繼我話，你地自己人打自己人先係呢場運動既致命傷無奈既係，人群入面，劣質人種佔大多數

推推推推推推

熱城撚會騎劫唱K，直接屌你地唱K on99啦

忠言逆耳，唉

我覺得你可能過慮了，唱歌人鏈呢啲左膠野無人會花人力物力騎劫的

民主會戰勝歸來呢下露曬底啦屌

尋晚喺青衣

依我睇唔係有人阻上橋組人鏈，係唔夠多人願意上去組人鏈。可能因為荃青人鏈文宣推得唔夠，加上節日心態，再加啲組織力不足，咩都有啲加埋就變成呢個結局。

er... beyond 果兩首真係個個唱K咁跟唱, 我聽到都真係有少少想走
copy 行為都唔係今日既事, 已經改左我地國歌, 玩下手獅子山都跟機, 屌

真心聽到今天我會好撚驚，咪唱

今天我~

分化撚

叫口號同唱歌就可以令香港政府怕

現場叫唱國歌手放心口，一開始都有，點知之後開哂燈

應該中秋先係咁，早兩日去過兩三場大合唱，主力都係唱願榮光歸香港，口號好正路呀

我地要做嘅 唔係分化同割蓆而係點樣去轉化佢哋 我相信改變左膠比改變藍絲更容易

講真其實無盡首歌幾好聽
同埋又夠激昂
好可惜依家變成咁

榮光如果可以既話
再激昂少少就更好
有戰鬥 feel

Agree

最近幾次活動無以前咁 well organized
其實都要針對一下呢方面
ie. 大約細節

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

831 太子港鐵站黑警無差別襲擊市民

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

今天我 咁又點？

push

點解仲未爆

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

Pish

左膠定共匪

幾時有講中秋節當日有抗爭活動啫
無喎，咪大家集埋一齊relax下唱下歌囉
係咪中秋都要上gear圍狗屋佔路呀

唱完歌要做正經野啦

似中共出手騎劫左場運動

痴線，係咪好似去左維園64咁

獅子山（龍尾）都有人唱今天我
不過都係唱咗一兩次咁大把
Keep住有唱榮光同肥媽

Push

屌係主持個啲個咪太撚細聲
人鍊好遠處完全唔知做咩 乜都聽唔到
所以先返去中間 原來係唱歌
極度建議真係有經驗先hold場

唱 城邦會戰勝歸來

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

人鏈唔係問題 但其實做乜要圍圈形
拉拉下轉彎 成堆人唔明要點 就咁lag機企定定

聽到有人嗌咪撚唱但係無人理

青衣兩日唱歌都係咁撚唱雨傘歌
聽到想嘔

唱到亂曬，情願做不合作運動好過

天水圍公園連唱歌都唔齊 一忽忽咁唱又delay
完全lead唔好仲想搞遊行 我都撐唔落
仲有天水連線班人有大台但細聲 令人投入唔到 咁好機會宣傳都做到咁 可唔可以爭氣啲

觀塘真係好垃圾

的確要小心左膠玩散水，不過唔好再下下屌手足，用溫和嘅語氣提醒，咁大家睇到都好過d

咁撚恐怖？

荃灣海傍不斷唱國歌
無今天我 可能我個位聽唔到
叫口號無比人阻
再早一晚係青衣就又今天我 又無盡
仲930出海傍走左班人
唔轉場仲好

藍絲都易改變因為某d藍絲會有底線，左膠就因膠到無底絲先成日被人屌，如其他post講過見到左膠阻住要打鳩他

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

元朗都有今天我
我即刻話 下 今天我 唔唱啦
不過好彩係一次
個個都有咪做大台咁啱都要唱呢首？

播今天我係咩事
出黎唱k？

星期四晚沙田搞人鏈果陣
有個阿叔係條橋播海闊天空

屌 又真係有人跟住唱喎

左膠出黎過下中秋啫
聽日聽到今天我先再屌

左膠又嚟

無錯唔係左膠專利
不過唔少人聽到呢首會勾起14年嘅事而反感啫

又玩分化

屌你
邊個唱今天我就屌邊個！

我鍾意fuckthepopo囉

唔講問題就唔存在？

沙田都有唱 海闊
同埋有人播音箱

元朗都今天我
我聽到即刻行開

有依個機會

你有幾耐無係街度聽過呢首歌呀?

勇武做咩都不割蓆
和理非唱歌就不了

兄弟爬山既理念其實係咩？大家好好反思下

一唱歌班左膠就嚟搶住lead
唱夠了 重返戰場

想問下點解只可以唱glorytohk
唔唱得今天我
按照之前大家既logics
唱歌係激勵士氣 凝聚人心
有分咩歌既咩？

各區 但描述情況淨係得一個區

個班機場admin系最可疑
首先佢地不斷企圖騎劫活動
郁啲就企圖帶風向入機場
831都夠膽話出文宣唔好上街要入機場
仲搞個乜鳩9月機場月
系到扮投票但系個選項偏頗到爆（例如1. 入1日/2.入2日/3.日日入）
之後夠膽死攞最高票數既選項就話呢個系共識
而家發現機場月衰左 就搞和你燈/和你塞商場
仲話衝鋪頭一定系鬼 點解衝深藍鋪都唔得？
連個group名都改做suck 4.0
但係根本塞商場政府就完全唔會痛
佢地目的就係
同埋佢地最撚排斥勇武
經常話衝就係一定係鬼 要阻止
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group]衝就係一定係鬼 要阻止[/size=6][/red]
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
大量人質疑佢地佢地就封group話有五毛入侵唔比人講野
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group

淨係想澄清返廿幾歲都好多人鍾意beyond
當年學樂器/夾band都會學佢哋嘅歌

只能講你地想唱願榮光歸於香港既努力已經白費，有巴打已經有講雨傘革命點解失敗，唱歌形式並冇問題，問題係左膠既滲透力強，你咁一唱只會比人曲解，所以麻煩終止呢個活動，左膠已經係開始慢慢滲透

需要質疑提出問題既人？

屌左膠又全面進場

唱歌其實真係會潛移默化
唱《願榮光歸香港》好歡迎
因為可以增強香港人嘅國民意識
但係唱左膠歌 可免則免
唱得多個心態會變
大家咁難得走到今日
唔好比首歌搞散
要分析歌詞先好決定跟定唔跟

唱今天我其實有乜問題
講真手搞呢啲活動都係想凝聚大家
等場運動唔好咁快冷卻

其實係有唱到願榮光
但唔通成個鐘都不斷loop呢首?
同埋要氣氛高漲
一定係唱啲多人識嘅歌

除非你覺得deadair
都俾唱今天我好啦
我真係睇唔明唱今天我有乜問題

最重要係
唔係個個街坊都有上連登
唔係個個都明點解你哋咁唔想唱今天我

咁你不如講下除咗願榮光同duhtps之外
有乜歌係有意思而又多人識唱？
前幾日有人播和理飛
啲街坊真係啞哂
得我同個frd自己唱

新城市冇問題

柴灣就唱國歌唱fuck the popo唱肥媽同有班警察毅進仔

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

我唔明點解一定要唱#glorytohongkong
有大台咩
今天我就一定唔唱得？咁專制

點解一定要唱？

令我諗起之前有人叫唔好用「光復, 革命」呢個口號,

可能佢地又怕激嬲老共1=

我會咁想
如果個運動要重演
都係民眾自己的選擇
你改變唔到
亦都預防唔嚟
咁何必要分化自己人呢

其實搞得唱歌就預左有依個情況
冇大台 冇agenda
無可能強迫所有人淨係唱glory to Hong Kong
有人唱今天我 唔通又要屌走佢？

先將願榮光同星條旗對立
然後再壓制願榮光既聲音
咁既策劃
你話有咩人做得出

咁唔唱歌做乜
罰企？

唔洗屌
最緊要有獨立思考
選擇跟唱嘅人知自己做緊咩就得
我都唔係話叫你地唔好唱
只係想你地唔好唱唱下比首歌洗左腦都唔知咩事
Keep住提醒自己就得

我都好認同 和理非信任勇武
勇武都應該要比d信心和理非

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

唱咩歌其實都一樣，都唔係對個運動有直接既幫助既，講到尾都係比自己發洩下。都成個星期仲未夠咩，之前尖沙咀菠蘿包玩laser 跳舞都係間中一次姐，咁未冇問題。日日玩真係冇意思

香港政府我地仲要keep住比壓力，美國個邊我地要傳遞倒支持既訊息，身邊好多人自殺/不明原因自殺呀，唔係唔理掛。

仲掛住唱歌。你唱歌既兩三個鐘已經可以做多好多野，例如 幫手做對國外文宣twitter Reddit , 留意下居所附近有冇可疑人物同動靜，仲有更多更多野可以做。

真係反思一下啦，唱歌真係要停

荃灣又係……

你唱一次兩真係無咩所謂
但係次次起成粒鐘起跳
叫完口號又唱歌
唱完又叫過
仲要載歌載舞
根本上就搞緊嘉年華
而且唔係一日半日
係持續咗成個幾星期
左膠就有心膠化
班人就零意識盲目跟從
仲要唔俾提出問題
一反對就係分化撚
老實講哩個幾星期真係心淡

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

915 出黎

大聲嗌光復香港 大聲過佢地先得

btw我覺得似建制臨選舉請人做野

集中返行動post呀

一律當奸細撕了

撚有個幾星期？
唱歌熱潮都係今個星期二先開始
而家係咪唱完歌就星期日去遊行？

星期日唔去遊行？